# Copyright (C) 2012
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Promote MDN 1.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev-mdn@lists.mozilla.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-26 22:16:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-23 15:21+0000\n"
"Last-Translator: YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) https://pontoon.mozilla.org/zh_CN/\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1394330962.0\n"

#: promote-mdn.php:190
msgid "Reloaded values from the URL."
msgstr "已从网址中重新载入数值。"

#: promote-mdn.php:208
msgid "Plugin settings saved."
msgstr "插件设置已保存。"

#: promote-mdn.php:245
msgid ""
"MDN is your Web Developer Toolbox for docs, demos and more on HTML, CSS, "
"JavaScript and other Web standards and open technologies."
msgstr "MDN 是您网页开发的工具箱，HTML、CSS、JavaScript 与其他网页标准和开放技术的文档和演示一应俱全。"

#: promote-mdn.php:248
msgid ""
"MDN is the best online resource - for web developers, by web developers."
msgstr "MDN 是最好的在线资源——由网页开发者所撰写，供网页开发者所使用。"

#: promote-mdn.php:249
msgid ""
"Promote MDN automatically links keywords and phrases in your posts and pages"
" to MDN URLs."
msgstr "“MDN 推广计划”可以为您将发表的文章和页面中的关键词与用语自动链接到 MDN 网址。"

#: promote-mdn.php:256
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: promote-mdn.php:257
msgid "Load keywords from URL"
msgstr "从网址加载关键词"

#: promote-mdn.php:257
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: promote-mdn.php:258
msgid "Use keywords and links specifically for %s"
msgstr "使用特定于 %s 的关键字和链接"

#: promote-mdn.php:259
msgid "Reload keywords after (seconds):"
msgstr "在多少秒后重新载入关键字： "

#: promote-mdn.php:260
msgid "Reload now"
msgstr "立即重新载入"

#: promote-mdn.php:262
msgid "Add links to RSS feeds"
msgstr "添加链接至 RSS 订阅"

#: promote-mdn.php:263
msgid "Open links in new window"
msgstr "在新窗口中打开链接"

#: promote-mdn.php:266
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: promote-mdn.php:267
msgid "Do not add links in heading tags (h1,h2,h3,h4,h5,h6)."
msgstr "不要在标题标签（h1, h2, h3, h4, h5, h6）中添加链接。"

#: promote-mdn.php:268
msgid ""
"Do not add links to the following posts or pages (comma-separated id, slug, "
"name):"
msgstr "不要将链接添加到下列文章或网页中（以英文逗号分隔ID、网址字符串与网页名称）："

#: promote-mdn.php:270
msgid "Do not add links on the following phrases (comma-separated):"
msgstr "不要为下列词语（以英文逗号分隔）加上链接："

#: promote-mdn.php:274
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: promote-mdn.php:275
msgid "Max links to generate per post:"
msgstr "每篇文章最多产生的链接数："

#: promote-mdn.php:276
msgid "Max links to generate for a single keyword/phrase:"
msgstr "单一关键词/词语最多产生的链接数："

#: promote-mdn.php:277
msgid "Max links to generate for a single URL:"
msgstr "单一网址最多产生的链接数："

#: promote-mdn.php:280
msgid "Custom Keywords"
msgstr "自定义关键词"

#: promote-mdn.php:281
msgid ""
"Extra keywords to automaticaly link. Use comma to seperate keywords and add "
"target url at the end. Use a new line for new url and set of keywords. e.g.,"
msgstr "用于自动链接的额外关键字。请使用英文逗号分隔关键字，并添加目标网址至末尾。每行仅填写一个网址及其对应关键字须。例如："

#: promote-mdn.php:288
msgid ""
"Note: These keywords will take priority over those loaded at the URL. If you"
" have too many custom keywords here, you may not link to MDN at all."
msgstr "注意：这些关键字比那些从网址中载入的拥有更高的优先级。如果您在此设置了过多的自定义关键字，您可能甚至无法链接至 MDN。"

#: promote-mdn.php:289
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"

#: promote-mdn.php:312
msgid ""
"Thanks for installing! Go to the <a href=\"%s\">settings</a> page to "
"configure."
msgstr "感谢安装！请到 <a href=\"%s\">settings</a> 页面去配置。"

#: promote-mdn.php:313
msgid ""
"fr_FR translation, new sidebar <a href=\"%s\">widget</a>, <a "
"href=\"%s\">setting</a> for a locale-specific URL for keywords."
msgstr "法语翻译，新的侧栏<a href=\"%s\">微件</a>，针对特定语种关键词网址的<a href=\"%s\">设置</a>。"

#. #-#-#-#-#  promote-mdn.pot (Promote MDN 1.2.0)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: promote-mdn.php:352 promote-mdn.php:375 promote-mdn.php:382
msgid "Promote MDN"
msgstr "MDN 推广计划"

#: promote-mdn.php:352
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: promote-mdn.php:376
msgid "Sidebar image and links to MDN."
msgstr "MDN 的侧边栏图像和链接。"

#: promote-mdn.php:390
msgid "Help Promote MDN!"
msgstr "来帮忙推广 MDN 吧！"

#: promote-mdn.php:391
msgid "Get the WordPress plugin"
msgstr "获取 WordPress 插件"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://github.com/groovecoder/wp-promote-mdn"
msgstr "http://github.com/groovecoder/wp-promote-mdn"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Promote MDN automatically links keywords phrases to MDN docs"
msgstr "通过自动将关键字链接并指向 MDN 文档的形式推广 MDN"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Luke Crouch"
msgstr "Luke Crouch"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://groovecoder.com"
msgstr "http://groovecoder.com"
